﻿# **API REST DIAN 2 - UBL 2.1 - VALIDACIÓN PREVIA**

## Acerca de FACTURALATAM

Estamos enfocados en crear herramientas y soluciones para desarrolladores de software, empresas medianas y pequeñas, tenemos un sueño, queremos democratizar la facturación electrónica.

## Antes de empezar...

### Preguntas Frecuentes [Aquí](https://drive.google.com/file/d/1RvneR6LaAjy98R4phKEzETiwU7y5WItv/view?usp=sharing)

### Campos principales del Anexo técnico de Facturación Electrónica [Aquí](https://drive.google.com/file/d/1fXKQ9Rw6GCgOsu1dqEqaruVabg5VxeUT/view?usp=sharing)

### Proceso de habilitación DIAN Validación Previa UBL 2.1 - Obtener parámetros para software directo [Aquí](https://youtu.be/0ThLJBzWyUA)


# SOLUCIÓN PHP

## API REST - Instalación

Para conocer el proceso de instalación de la api, visite la [documentación](https://docs.google.com/document/d/1UZaELGQ9xqN8HVoJ9ClcRV5G5qHxW4AsI2bla-gtuMs/edit?usp=sharing "Clic")

## Ejemplos para la API

 Primero descargue la herramienta POSTMAN desde internet, y luego importe el archivo collection aquí debajo.

## Collection POSTMAN

Puede descargar el [postman collection](https://drive.google.com/open?id=1DNHxFlSip5PP8XnBL5cdwIsS3KQXKGmf "Clic") para que realice las pruebas
 
## Videos para la instalación y despliegue 
* Factura electrónica Colombia DIAN validación previa - PHP (1/4) Introducción [Aquí](https://www.youtube.com/watch?v=FwBaQfI2ghw)
* Factura electrónica Colombia DIAN validación previa - PHP (2/4) Instalación [Aquí](https://youtu.be/-DMnOKSaWr8)
* Factura electrónica Colombia DIAN validación previa - PHP (3/4) Configuración API [Aquí](https://youtu.be/CAyZ9suZLII)
* Factura electrónica Colombia DIAN validación previa - PHP (4/4) Envío Factura [Aquí](https://youtu.be/28l74DvL8_o)
* Video que demuestra funcionalidad de firma, envio y consulta de estado de documentos XML [Aqui](https://drive.google.com/open?id=15-saHPT-NsWZEWrNMciteSU9bBGh_Msf)

# SOLUCIÓN .NET

En las chinchetas del canal privado de slack [Aquí: ](https://app.slack.com/client/TG5RU74MT/CL7ES2KEV/details/pins)

## Videos para la instalación y despliegue 
* Factura electrónica Colombia DIAN validación previa - -NET [ Aquí](https://youtu.be/WurKEXIEfrg)


## Patrocinadores

 - **[FACTURALATAM](http://facturalatam.com/)** 


## Vulnerabilidades de seguridad

Si descubre una vulnerabilidad de seguridad en la API, envíe un correo electrónico a soporte@facturalatam.com . Las vulnerabilidades de seguridad serán tratadas con prontitud.


